Sel 8 Julil 1885
Sel 26 Aprilil 1885 om Jutra tallon ollnu kui Jaan Anderson selle tallo wallitsuse omma kätte sai:
10 wakka Keswi semend
15 wakka Tatriku
2 wakka Nisso semend
2 wakka leiwa jahu
6 Lehma, kost 1 Lehm Marri Põdrale sai antu
1 õhwakene
1 pullikenne
8 Lamast
1 kõrb ruun hobune
1 must märra hobune
1 raud telle sõido wanker
1 raud telle weo wanker
1 puu telle weo wankesr
2 regge
1 sõido saan
40 wakka Kartoflid
Otsus: seda protokolli ülles panda.
Päkohtumees: J. Link /allkiri/
Kohtumees:
Johan Klaosen XXX
Peter Iwan /allkiri/
